又話球隊波衫可免則免，做咩咁多人都係著球隊波衫

係咪fake鳩我

連登係平行時空嚟，唔好咁認真

上禮拜六夠話smart casual 啦

睇個波都咁多繁文縟節 咪玩啦

Be water
唔好比教條束縛住